大家對TVB有乜不滿/意見可代為反映

做緊tvb觀眾意見智囊團會員,他地三月中會搞過專題小組, 對tvb節目分不同專題項目發表意見. 如果各位巴/絲有乜野想罵/意見,可以幫大家講

有做緊tvb觀眾意見智囊團巴/絲勿相認

改掉千篇一律既劇本

tvb就係意見接受 態度照舊

唔滿意點解佢仲未執

執柒左佢啦

十幾年無睇過, 無意見, 連老豆老母都係睇有線

夜晚七點可唔可以播返港台節目嗰啲？
日日成家食飯睇住啲大陸雞好唔開胃

你講得岩
上次開周年交流大會有人話依家通街上台都有mytv super送,而且tvb本身將mytv super手機版送俾會員,咁不如送埋mytv super機頂盒,跟住成班友梗係和應
個膠層話同公司極力爭取, 最後都係乜柒都冇

會後有茶點同埋送tvb月曆

奶共

完

轉去新聞台

但我見影視台開post吹捧七點啲大陸劇

幫我奶到每個黨員嘅屎眼識反光

d 民初劇可唔可以唔好再拉果d死全家二胡

放左工一番屋企開着部電視機送殯

希望你係認真
劇情膠唔膠, 係唔係次次三角戀唔緊要
睇左咁多年, 但求有D聲, 唔好咁悶ji

但作為一個主流新聞媒體, 真係有道德責任
唔可以一味幫中國共產黨發聲, 真係需要持平
(你唔好拎七警件事黎講, 佢地會反你面)

唔可以報喜不報憂, 日日係到宣揚中國有幾多大幾進步
更唔可以人地想你播乜就播乜, 而家例牌新聞格局:
本地: 就宣揚反港獨/ 反拉布
亞洲: 唱衰日本/ 韓國
國際: 反特朗普
再加送一個"講清講楚" 係到幫建制發聲

咁好冇癮

我都好認同巴打見解
不過有份去啲廢老真係真心讚tvb新聞好持平
係咁讚猿志強做得好
跟住猿志強又係咁sell tvb有一套專業新聞原則,搞到啲廢老出唒水

好波

鬼古都要播大陸野，仲要好撚好撚低質

重播以前D卡通

重播城市獵人唔該

乜卡通

x2

唔好再播d 垃圾韓劇同什麼running man
d 垃圾韓劇有d 女主成個c9咁撚樣衰
running man 拉拉扯扯，無聊唔好笑

賽馬丟去j5
j2要播多d 日本動畫
唔好再咁無恥咁係明珠台重播tvb 爛劇

晒氣啦